狂徒製淫照 網上辱阿嬌

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者 互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。 已取消一切行程 阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。 英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。 事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。 陳冠希：保留追究權利 立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。 商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

又到新年

樓主都幾仆街

上年好似唔記得開post

有冇十年？

十幾啦下話

年~

但明眼人一看

又過年～

恭喜發財

今年早左過年

係咪朋友先

頭條日報垃圾都無fc過既

年～又過年～

阿嬌製淫照 網上辱狂徒

12年 剛好一個循環

個陣鼠年
黎緊都係鼠年

共慶歡樂年年

東方日報專訊】鍾欣桐（阿嬌）終於轉型成功，不需再演繹天真可愛的嬌小角色，變得成熟穩重。在新片《公主復仇記》中，阿嬌飾演嚴肅教師，可惜遇人不淑，被前男友將拍拖時拍下的裸照放上網。

不過，阿嬌卻誓言不會像戲中角色般愚蠢，她笑謂：「我真係冇咁笨，絕對唔會信男人嘅甜言蜜語，因為呢啲一定係美麗嘅謊言，更加唔會被男朋友拍裸照。我覺得如果個男人係愛你嘅話，點會捨得畀啲曬相舖睇到你嘅全裸照。若然兩個人係深深相愛，呢張裸照根本就冇存在價值，而家好男人真係好難搵！（咁你有冇男仔追呀？）我覺得愛情呢樣嘢好講緣分，遇到嘅時候我唔會刻意避開，總之而家呢個階段，我會努力工作，其他嘢遲啲先諗。」